.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--b--Blinding-Fury:

Ослепляющая ярость (`Blinding Fury <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=672>`_) / Закл. 6
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- недееспособность
- проклятие
- ментальное
- эмоция

**Обычай**: сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-р| словесный

**Триггер**: Существо наносит вам урон

**Дистанция**: 60 футов

**Цели**: спровоцировавшее существо

**Спасбросок**: Воля

**Продолжительность**: различается

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 216

----------

Вы проклинаете цель своим гневом от того, что на вас напали.
Эффект зависит от спасброска Воли цели.

| **Критический успех**: Цель невредима
| **Успех**: Цель не может "заметить" вас до конца своего хода и если вы в данный момент "замечены" целью, то становитесь для нее "спрятанным"
| **Провал**: Как успех, и на 1 минуту, каждый раз, когда цель наносит вам урон, она не может "заметить" вас до конца своего хода
| **Критический провал**: Как успех, и продолжительность неограниченна, каждый раз в раунд, когда цель наносит урон существу, оно не может "заметить" это существо до конца своего хода. Если цель одновременно наносит урон нескольким существам, то существо, которого она не может воспринимать выбирается случайно из числа этих существ.





.. include:: /helpers/actions.rst